有冇人留意到，個名有個兆字都幾屈下

例如林兆波（香港爸爸）、兆雞樂（香港先生）等等......

有人想知再講。

講。

鄧兆尊

李兆基

黃兆健，大埔運頭塘區議員

十三太保果個

兆萬地獄塔

呢個咪講左

陳兆始

無獨有偶，呢幾位都係男人之中嘅典範。

尹兆堅

逃恥係幾好睇。

拿卡真名應該都有個兆字..

保拉

溫兆倫

樓主算公道

阮兆祥？

拿卡錫兆

美兆
兆朗拿度

呢個有冇兆字都屈啦。

兆哥

李福兆🤔

阮兆祥，喜劇界代表